抵？ $7698 laptop i7 256ssd GTX1050(4GB)

求意見
呢部機抵嗎 準備聽日買

空間限制放唔到機箱
主要用途： 玩world war z，文書，唔會帶出街

不抵，上newegg啦

8750h + 1050 ti 都買到

Asus 一年國際保

自己加個hdd 都只係幾百

你自己睇吓你個部Cpu 同gpu 比newegg 呢部差幾遠

呢部又得，7200 已經係8750h 1050 ti

Thanks

點都係唔夠walmart抵